[心理戰] 試下用一塊鏡對住警察

忽然醒返起舊燈有個post

我諗個效果同叫佢個名一樣，等佢知道自己做緊啲乜

今日即刻買，窮窮地買多5塊派街坊

聽日一路行
一路打佢No上資料庫搵名
一路嗌佢名
一邊隊塊鏡埋去照住佢

push

ok

Good

今朝都諗緊 盾鏡陣
既照樣又可反光，
睇下自己兇猛醜惡嘅樣

雨傘個陣用過

佢應該會覺得自己好撚型

雨革用過無用 唔好哂錢

冇撚用班狗已經被人訓練到冇血性，佢見到自己FULL GEAR虐人而你對佢零威脅反而佢會仲HYPER...

加裝木板...做鏡面木盾...

心理戰好好用架啲犬隻唔頂得好耐，壓力大加油息唔夠，不斷比人指罵，少少野就可以令佢暴走

推哂所有心戰Post!!!!!!

理論篇：
[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

實戰：
攻心行動第一波-警員感化令

[心理戰] 試下用一塊鏡對住警察

延申閱讀：佔旺鏡陣

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

林鄭死要面 警員比人拍到扁

好警察原來黎黎去去都係得幾個

分割警隊大行動

其他素材：
我要番去煲湯！

前線比人擺上枱

推